點解今年連登仲未有聖詩一齊唱下

入黎一齊過連登第一個聖誕

祝大家太陽神誕快樂